感情台有人分享同自己阿妹亂倫 好撚不安

最近阿妹帶左男朋友上黎, 個心有D唔舒服

#376 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
部分痴撚線言論：
屌過阿妹唔出奇
想攪隨時都黎得

認同阿妹攪過

仲試過內射阿妹

會員 同你講都嘥氣 #16981

係咪應該報狗

lm

上連登勿認真
冇圖我話我屌過葉劉都得啦

假膠
樓主真心

認真撚

但佢講到咁真 真係有D不安

係啫
但佢講到亂倫係好正常既事咁
你話我道德撚都好
兒登咁多細路上
唔想佢地睇完啲咁既野有樣學樣

建議樓主快手報狗做個盡責既好市民

正撚到

報左警未

講到好detail
希望佢係ff
如果唔係真係好撚噁心

真既就唔會拎出黎講
講出黎就9成假

我話我內射過林鄭唔通你又信咩?

唔理真偽，我都覺得條友痴痴地
合理化亂倫事小，的確有地方係亂倫合法
但不斷share疑似經歷嘅例子
企圖鼓吹呢個風氣，個下先教壞細路

睇完條on9嘅分享而心思思想亂倫嘅
麻煩移民

家有女友睇上腦啫

直必腸
真係同你講都嘥氣

報俾黑警知一陣黑警屌埋一份

報左先講
當年鴻福郎咪又係衰吹水

ff都當真

需要搵社工幫手